秀智堪稱傳奇的練習室！

樓主弱智

又loop

Yes no maybe 神曲

G?